召喚會員Cheapest

跟我讀三次
Cheap
Cheap
Cheap

俾我屌緊

屌你爭野

???

好冇玩

咪又係咁

我掛住bb

妾
妾
妾
哈囉吉蒂

搵佢

佢應該係你附近

好難唔係我附近

你而家應該見到佢

比人遮住咗

我掛住佢

過嚟搵佢

太遲了

有心唔怕遲

我寂寞寂寞就好

Ok-.-